墨西哥度假勝地 發現12具屍體

法新社墨西哥瓜達拉哈拉22日電） 週末在墨西哥西部濱周度假勝地曼札尼約（Manzanillo）發現12具屍體，顯然是毒品暴力下的受害者。 事發地點是廣受美國和各國遊客歡迎的度假勝地， 發生這樣的駭聞令人吃驚。在此之前，這個區域與墨西 哥其他區域不同，鮮少傳出血腥毒品暴力事件。 7人昨天陳屍在1輛被棄在曼札尼約路邊的計程車上 。

濱周渡假勝地